唔知達仔條撚識唔識跳舞呢

好想睇

叫佢下次示範下

狄意達？

香港仲有邊個明星叫達仔 識跳舞

長頸鹿就幸福啦 條撚入去個閪到識打空翻